警車土瓜灣道失控撞欄沒人受傷

一輛警車早上在土瓜灣道失控撞毀路邊鐵欄，無人受傷。

事發在早上6時許，該輛警車沿土瓜灣浙江街東行，駛近土瓜灣道時失控，鏟上路邊行人路，撞毀約2米長鐵欄。

high住嚟揸車?

社會垃圾

上返行人路

屌

果日係宋皇臺公園又係咁

部警車閃哂燈響哂笛想轉彎入亞階佬街球場

但係就沖左去巴士出車果條逆線

柒到核爆

我心諗佢識唔識路同識唔識開車

不完美

咩失控
癲狗唔發癲先係失控

凍

快餐車

唔啱聽既說話你想唔想聽

果度直路嚟喎

阿SIR撞車唔洗你教

見架車舊舊地想換新
納稅人埋單

狗撞車係咪乜事都無？
錢又唔洗佢賠 又唔洗負刑責

咁都唔死

high冰high到炒車

個欄受傷啊屌

食住啲毒品舞龍冇所謂啦
又係納稅人埋單 又唔撚洗比人告危駕

你話3萬-多1隻就大大聲慶祝